收到風朗豪坊個堆人係藍絲港豬同埋曾傻華支持者

fb有得睇

“疑似“

不了 傷心

收到風全部都屌過你老母